「囡囡」鐘意人中之龍嘅入晒黎

一直覺得人中嘅囡囡好多都好靚，就算支線出幾分鐘嘅老臨都有自己特色，巴打一齊貼出你最鐘意嘅出黎分享吓

小弟先貼為敬

人中0 - 女打手

人中0 - SM女王

人中0 - 被摸奶小姐

人中0 - 攞料小姐

人中0 - 心形鏈女友

人中0 - 公廁女

人中0
最尾個女醫生

人中0 - 邪教女

將小實完全比下去

人中0 - 呃飲呃食女

人中0 - 按摩女

個個塊面都妹闊
利申：無玩

屈錢大波女呢

PS4鎮機之寶，冇出PC版

未睇結局，睇到再cap出黎

人中最大念力物理冶療中心上線喇

即係呢個

其實我幾鐘意呢種面型

我想俾佢按

人中極 - 女主角

我要女醫生

小實

小雪

加埋女醫生冇得輸

小雪最靚正
agger?

岩岩想post

呢個一定人人都記得😏

女秘書白石媽媽呢?

一睇到即刻想出「虎落」

仲有女警狹山薰

人中極 - 三上（好靚）

桐生不知幾受吾朗美

真係好正

有無6聊天室 三上

桜井あゆ？

人中6 - 遙

人中6 - 媽媽生

請教一下 呢個係人中幾?

好正

媚藥搜查官

雞

頂，講錯，係扑多野結衣

mk雞

似喎

唔好咁啦，佢幾慘架

悅子呢

人中0-女醫生

人中2
同桐生有曖昧關係

最正呢個
仲有媽媽桑，人中啲輕熟女最正

臭雞

吧聲都好正好自然
玩人中都會沉船

人中極 - 媽媽生 （死得好慘）

遊艇女
臭雞特質係人中6表露無遺
人中6完全唔覺佢有重視過桐生

人中6 - 屈錢女

由始至終都係桐生自己話要照顧佢，阿遙一心只想搵媽咪

呢個點死?
唔係好記得

人中6 小酒館 (支線個個)

維新 杏南

呢個都唔錯

成日射飛標嗰個

最尾桐生聽唔到佢句我愛你

幾鍾意人中6賣魚妹

廣島肉便器

俾自己鐘意嘅阿錦搵條雙鎗手虐死

人中

呢個女主角嚟㗎

仲未有風化島最勁既悅子？

對打機無乜研究 但屋企有部ps4 想問下人中順序應該點打（唔清楚係咪有幾集） 唔該晒巴打們

平過港女

玩四驅車既美香都唔錯

第幾集？

0>極>極2(將會出)>6

345集未有出係PS4

紅牌阿姑

達哥玩戈陣笑死

好撚勁架
仲勁過白金

幾鍾意錦山彰個角色
比較有血有肉的

細妹慘死

[url]「人中之龍」個故事已經超越「仙劍奇俠傳」 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
睇我另一個post，有位人中資深玩家袁澧林有提及

幾QQ丫 最後阿叔踢爆佢冧桐生佢就怕醜走左去

btw，紅恤衫桐生型到炸

後面媽媽桑唔記得咩名

金錢島秘書都唔錯

白石茉莉奈?

呢個路人樣

0 未帆

學生妹，好想大力撞埋去

嘩咩事啊? 喺度摷咩? 個條友搵銀包?

人中極 - 桐生暗戀對像（超靚）

桐生暗戀對像-好靚

最靚一定係女醫生

人中極 - 假明美

人中6 - 淫盪媽媽桑

冇印像

係咪便利店條女？

同媽媽桑一樣樣

勁想屌呢個大波妹
人中極 F罩杯

啲奶假架，呃錢架

呢個記唔記得咩事？

故事咁正居然唔拍電影

唔係話人中啲女角色好多都係用av 女優做藍本黎整既咩
所以有陣時做完支線會有提示話有新鹹帶睇

人中0

直接玩6會唔會一舊舊唔明 唔該晒巴打

應該唔會

想買返二手人中0過手癮 咩價位到

乜撚野屈錢女

電話約出黎果個恐龍呢

其實另外一個post講過好多次個順序係點

睇埋劇情黎講，一定係狹山

其實唔會去另一個post 係查都google啦 識你老鼠咩

非常感激回答的巴打s

咁你唔google?

因為連登有愛，上面已有巴打解答咗

呃上天台約會，之後跳班男人出黎屈錢…唔通記錯

你自己好好反省下

全GAME最靚女角

樓主cap d圖唔少都cap得唔靚

即將推出既人中之龍 極2

睇到佢俾人亂槍射死+拖住條屍出黎
個刻真係嬲到想禁住條仆街黎暴打, 但奈何條雙槍佬幾勁

盡晒力，求巴打你接力

原來呢條八婆先係

我覺得係用佢做藍本

能年
平唔緊要呀
做我老婆就夠

同感！！
其次就係麗娜

女醫生最正
盲妹都唔錯
不過小雪正d
又pure又true

我係建議玩左0先
0我覺得最正，結局仲交代埋後續發展

6選單有劇情回顧，可以自己補充返劇情
但會被劇透，唔介意可以直接玩

唔知點解路人角色要整咁靚
話唔定有後續

呢個最正

又真係幾似

咪係囉 笑我賣魚妹冇波
不知幾可愛

真係幾似，不過真係用藝人做藍本，隻game出街時應該會講埋

巴打仲未出手嘅？
等緊你cap d高質圖俾一眾巴打繼續討論

拖住小實行街街先

有冇人記得4隻眼得1隻睇到野

幾鐘意呢個角色

好賤

人中6 清美一定係最靚
又夠大波 玩下下真係忍唔住打j

一比佢射中就硬直,仆街到爆

最愛瑠川
年頭先買機為左佢我買左隻0玩

死臭雞

0冇佢喎
極就有

條串咀女

冇錯，是極

係極sor

好似已經引退咗

我反而鐘意佢呢套老西

考慮邊個演桐生一馬已頭痕

葵涌廣場天橋層見到有間好似賣緊$150

其實有拍過，北村一輝做

其實個造型幾差吓

做貓侍仲型過桐生一馬

淫kay老公果然都係鐘情返呢種type

推

人中0 - 賣底底女學生

唔洗覺得，直頭係，只係無做足，因為無比錢請佢

惡搞下

知左好啦，唔好搵黎睇呀

講真，黃曉明演可能都好過佢

人中0 - 路邊女

玩人中0特別努力解支線
做完有咸片睇

認深一層，一開始就玩6唔會唔明劇情，但會少咗好多由1開始玩落去建築起嘅感情基礎，例如去咗賣豆腐嘅四驅兄弟，你見佢白晒頭出現但你根本唔知佢係咩水，另一個係秋山，點解你會去下水道搵佢，你唔知之前你地點認識…其實呢啲只係其中少少例子，所以結論係如果可以由0開始順序玩，去到6玩到ending你唔爆喊嗰個真係鐵石心腸，但只係單單玩6，去到結局，個感染力應該只有20%咁上下啦

人中0 - 煩膠秘書

唔好話 剩係玩過PS2 嘅1同2
之後跳咗去玩PS4嘅6 中間隔咗PS3 果幾集
真係會有啲角色唔知係邊度走出嚟
好似秋山同冴島對桐生有咩影響咁
仲有大吾個樣對比起2 果陣都變到唔同晒

始終有連貫性由初代開始玩會投入好多，不過3-5集要等「極」版本真係要等到仔都生埋

第一次睇到麗奈響0入面個造型真係令我不知所措

啱啱先知有人中post，樓主唔@我

po返1-5遙可減少負評

應該係人中極個f cup

唔止曖昧啦

麗奈都唔記得

天野秋，能年玲奈

正解 講多句新版1,2就係極同極2

真明美嚟

由美差婆真心靚

拍過，不過太舊，真島同遙唔似

藝能界都引退埋
twiitter都唔再更新

點都有啲影響，始終係長篇劇情系列，你wiki一次人中每集，就知冇玩嘅集數發生乜野大事件，不過都會有劇透

桐生一馬目前下落不明，呢句本來係想講人中1,5，點知6都係 發現啲後續有符合後來嘅6，唔知係咪因為咁，6有咁多框架

世良渡邊謙，海女能年呢啲擺明偷雞位嚟

瑠川係極喎

覺得北村一輝幾似，桐生人中6又玩貓貓

染谷，唔係真島

無情色王已經知道唔洗討論落去

正常係要由頭玩到尾，個感覺，個親切感先去到最大，正如你睇龍珠一開始就睇比達布歐篇自爆，你會毫無感動，完全唔明來龍去脈，睇住每個角色同自己一齊長大，變老，神室町同蒼天堀每集城市面貌嘅變化，個感覺係無可取締

應該ps5有㗎喇

佢粒咗水

多謝人中鐵粉林澧袁入黎令呢個post更完滿同錦上添花

高質post 留名

我覺得反町隆史最有桐生一馬氣質

吾朗美

竟然有人識欣賞

未玩過人中系列 開始左玩人中0 去到第十章
成日掛住做支線收藏d 小電影

風化島同電話交友有趣好多
小電影直接睇AV仲好J

我可以飾演醜版牧村實，之前整過一模一樣嘅髮型

人中0 - 摔角妹系列

極2風化有aika，桃乃木，三上，高橋同明日花

如果真係搵保濟Yuen做就真係可以人氣急昇

人中0 - 摔角女系列2

食撻

越黎越落本

人中0 - 膽小女

（有啲似林明禎）

係揾都揾我內子啦

誰

我反而覺得真島似，其他全部唔似

北村一輝做桐生太細粒，桐生起碼要有阿部寬咁高先似

樓主貼圖之前proof read左先啦，人龍6少咁多女都錯

好彩有其他人中fans提我先改返正

反町隆史演就正

好期待極2，今次到桐生玩經營

極2班女優專訪
呢班我淨係鍾意三上

極2邊有三上

4:56

陳啟泰或者solar

角色服裝 松重做伊達 片尾曲用返12月17

明日花真係好靚
雖然係整

Yeah

youtube條片下面唔少日本仔
留comment話唔想成日出咁多AV女優
但呢D係其中一個賣點

女優cross over 好似0先開始？

舊版第二集已經有 麻美由真

原版第二集已經全陪酒女都係AV女優
有麻美同松島楓

好多人中嘅老手

明日花呀
Pause左Screen先J, 唔係一陣射左落桐生到

呢個啱演澤村遙

極2有aika 又要打J

呢個係

好有排場

壁咚人妖呢

我j桐生

日本結衣，能年，有村，橋本愛都似，香港就得保濟yuen似

#918

巴打你真識食

好似正過aika

睇左成十版先得兩三位巴打講清美媽媽桑
而當中得一位巴打認得出真木陽子

召集更多中意清美嘅面孔

每集推出，都會講請咗乜野星飾演邊個角色

高橋聖子 正過三上悠亞

講咁耐都係最想知日版同中文版會唔會分開盃
仲未有消息

初初睇覺得佢對死魚眼唔知想點，但後來越睇越覺得有吸引力

為咗佢，想搵番套再見溪谷睇
呢幾年痴住是枝裕和，唔會再露肉了

唔記得係咪第4代
有rio甚至仲有改名前既壇蜜出演

殊樂嗶嗶

現實中有呢間俱樂部既話
應該好生意到痴線

個神韻真係好似，只係game入面冇見佢開心笑過…

清美把聲配到好無精神 同埋真人正好多

有冇人中0 個機鋪妹

你講神室町定蒼天堀個間先
神室町個機舖妹叫佳苗るか
蒼天堀個機舖妹叫真木今日子

樓上應該講今日子

因為SM女王-佳苗，一開始已post咗

岩呀，但得Rio靚

牧村實其實係邊個女星copy出黎？

值得珍藏

賤婦人
俾我係桐生就煎返佢幾巴

得罪講句，三上個ig好睇過佢啲片

有人話菊地凜子

個樣完全兩回事黎
之前係日本見過張廣告海報個女星係牧村實個樣黎，但唔知邊位

係咪有村架純

我覺得係將有村，能年，橋本，三個樣混合出來

SM女王係櫻井步
東京機鋪先係佳苗

係喎，好似樣

人中0 - 脫衣舞女💃🏻

我反而覺得最似係瀧本美織

面型黎計，最似大面純

最似係袁澧林

講路人npc
人中0一開始個四驅車妹都幾靚

冇印象，有冇圖？

冇,重玩緊legend難度先留意到

對比吓

路人NPC計唔計個醫生

唔知點解個醫生要整到咁靚
明明戲份唔多

可能試緊模組

桐生一馬嘅造型會唔會搵呢個韓仔做藍本？

應該係一個模組幾條女共用

清美個角色好沉鬱內斂，但其實真人笑起上黎好靚好燦爛

巴絲認為小雪定小實靚啲？

唔好玩啦，拎d垃圾泡菜黎講

（阿嬌 ）

呢個支線任好好玩

殊樂必必

小雪，又pure又true
冇拍拖扮有，俾真島踢爆

呢個出1秒嘅公關妹妹都幾搶眼

次次都係呢條女俾人摷

小實潛力圖

摷荷包姐

亦菲覺得我似唔似牧村實？

髮型似，氣質唔似

呢個連氣質都似埋

好鍾意拖住小實逃亡

呢個收數妹大眼大耳又好身材，幾似小嶋陽菜

我覺得最似結衣BB

之前白金果陣齊哂 不過依家無左了 得返隻5

仲有3 4 of the end 美版 同3既the best版

你啫係話結衣比人感覺經歷過小實嘅人生？

那個了唷

大波女秘書，個feel好淫

人中0 - 玩Line女

桐生：「身為Fans，仲唔入晒黎吹吹水 」

奏莉久

人中0 - 紅牌亞衣

都係鍾意小雪多啲

Pish

人中0 - 最強對最強

全部都係…

小妹妹都唔放過

真島吾朗雞竇上線啦

岩岩玩爆左人龍6
光同小酒館老闆娘好正

穿越時空的少女

高質post 留名跟進

母女丼

小光

Game入面條女比較失色

雞有雞味

多謝支持，人中真係高質Game，如果出一段係玩香港街道一定會更加有親切感

有玩人中0，必然會愛上牧村實

不是必然

除非冷血

你睇達哥喺人中0結局講啲咩

未睇結局，唔好劇透

我差極2，of the end，登場 極2唔洗好似6咁預先睇定，可以等達哥玩先睇

索唔索

出極2啦就黎

唯一真·香港演員

街女

呢個填字遊戲女幾可愛

臭雞公廁肉便器全個人中人人都上過

咁桐生呢？

人中零 大嬸 皇牌talkative
小雪同班女優都唔夠打

悅子簡直係大富豪嘅最愛

死港女格八婆

睇到呢度好想喊

推推，出極2未

agger

小姐之中，最like阿姨

呢條女好陰險

呢段唔係好明想點

呢個樣好有迫力

對牧村實呢個角色好入迷

女醫生反而冇咩感覺，只係覺得唔多似醫生

咩事冇晒人

我覺得女醫生出鏡少冇劇情 梗係冇感覺
唔知整2有冇得出

不能只有我看見。

查實個秘書幾可愛

係幾似

想問吓呢個電話交友女叫咩名？

友田彩也香

【一年一會】PS4《人中之龍 極2》擺下鴻門夜宴 —— 極具《人中之龍》🐲 特色盛宴
與名越稔洋 總監督 & 女優 桃乃木香奈 共晉舉杯🍸賀新作上市🎉

❖ 即日網上登記：
(招待名額：108位預訂遊戲及PS Plus會員兄弟)

<活動詳情>
日期： 2017年12月1日(五)
時間： 晚上7時30分至晚上10時
地點： 大公館
嘉賓：名越稔洋 / 佐藤大輔 / 桃乃木香奈

嘩

正呀喂

一定買

今次名額都唔多
同埋要plus
玩開單機game的表示

呢個幼齒好正

想問吓有冇茉莉奈嘅正片推介？

正

終於睇完結局，我覺得故事比好多黑幫電影都精彩同熱血

仲好大波添

最最欣賞係真島呢條感情線，感動到想喊，少少微細動作都做到絲絲入扣，我覺得同經典嘅西遊記結局有得揮…個醫生唔知上世做咗咩好事，其實我都好想做小實隻兵…嗚嗚嗚～

你終於睇曬0……咁睇埋極，繼續喊一場啦

睇係咗極先，不過以故事計，我鐘意嘅故事排位係：0>6>極

2＞極/1＞0=5＞6＞3=4

玩過0/極/6
亦有睇過人玩5/4
感覺係0>5>4>極>>>>>>>>6

個人覺得6既故事太垃圾
可能因為5個收尾收得太靚
搞到要出第6代既話故事變得好格硬

女醫生咁勁架咩
要重玩

佢真係好慘，俾人困住日日夜夜俾人輪，最後折磨到盲埋，好難想像佢受過咩對待

絕大部分人中fans都話6個故事差，我可能未知2-5嘅故事點好，但係6以親情做骨幹我覺得都好感人，可能人中玩家普遍年齡仲細親情未必容易打動佢地，又或者前幾代都係兄弟情同愛情行先所以到第6代就好似格格不入咁。

值得一玩再玩嘅正game

用親子為題其實唔係差
我只係針對佢係收得咁靚既5之後
格硬補劇情整個6
其實好多野都好格硬黎
最後又係特登要桐生出黎整爛攤子
真島大吾冴島變哂二打六
秋山都變成配角

啱啱發現原來6有個故事版

都係，桐生一個做晒大英雄，唔似其他集數幾個人一齊出生入死

仲有咁多集嘅劇情回顧

尾道秘密吹得太大，成件事變得好怪
不過我認為桐生已經係傳說級，無人企得埋一齊，個氣場一返東城會已經噴出黎

唔係得桐生一個係傳說
背負18條人命既冴島
以一個普通收數佬既身份對抗黑道既秋山
一人之力守護神室町既真島
每一個既故事都係咁精彩
但6代變哂二打六真係好難接受

娛樂台時事台郁啲話人g，想像唔到會點批鬥佢

你仲記唔記得我有個人中6分析po？

如果大吾，冴島真島冇坐監嘅，秋山冇匿埋，6個故事會變成大吾冴島真島代表東城會鎮壓東城會內鬼，真拳派，秋山對抗中國人，桐生淨係對付廣島同遙人，workload即刻輕鬆咗75% 但帶唔出桐生最後一集嘅震撼，隨時有反效果，個個又盲吹真島，呢個應該係人中團隊最唔想見到嘅惡夢，所以最後一集先要桐生一個做曬

六既故事其實唔算差，最差係真係佢縮得太多野 咁多集cut得最嚴重既一集

記得，可恨我發現到個post嘅時候啲fans都已經走晒

極2試玩完,去睇AV只係得電視聲同影住桐生高潮樣
正式版唔係都咁吖?

手機影途人會有唔同效果,有D擺POST有D遮樣
但我想知個年代手機有拍照功能未 ?

應該未有

2006年有啦

有手機影相，幾百kb嗰啲

當年(2006年)如果用呢類手機影相應該都接受到嘅

不過的確係有bug, 桐生部電話仲係黑白MON黎
照道理就應該影唔到相既

算啦，冇相影或者鏡頭唔清，啲人又會屌極2仲衰過6

阿遙都俾人講足咁多年

遙就正宗陀衰家啦
2打後有邊集唔係因為佢搞事桐生先要出黎

3,4

人中1-5嗰陣係叫遙bb㗎

出左6就變左臭雞遙

無啦啦比人中出大肚，等我仲諗尾道的秘密係呢方面

點會呀……佢成集嘅描述將2樣野分得好清

咁睇呢個

人中之龍 極 2 發表（2）

完勝

好正！分析得好詳盡

偶然看了一位台灣youtuber的人中0，風格跟達哥完全相反，話少但也不會悶，而他打扮後的小雪也非常吸引眼球

如果要拍人中0真人版，而牧村實因要忠於原著搵中國人去演，我相信可以勝任呢個角色…只有佢：

不服來辯

唔知達哥幾時開始玩極2呢

我整得仲靚，不過要搵番圖，隻game借左比人

期待巴打分享作品

係正喎，點樣可以好似巴打你cap嘅圖咁清同啲色水咁實嘅？

我手機影架咋
可能個moon靚

有冇亞衣

麻麻地佢

咁多位巴絲借位一用
PS4主機遊戲相關二手買賣TG谷, 平時都可以吹下水

小實最正

開始整極2 cap圖

主角黎架喎你當佢配角

少啲臭然遙有無機

有差婆 同柏木，龍司㗎，你追我故或者開圖片模式睇啦

我正式開GAME再慢慢追，好想繼續睇吾朗關西腔溝女

唔好咁啦，我真係一路追劇情一路貼圖，一開始以為大隻醫師李文海先係牧村實…

小雪
人中極2都有

始終對小實同真島嘅感情線念念不忘

老雪正呀喂

男人不為美色所動，對所愛始終如一，真島才最稱得上人中之龍

牧村，朴美麗，桃源鄉女子 睇曬7集就知真島真愛另有其人

你未睇曬冴島秋山桐生就決定邊個係人中之龍？

知道，我會慢慢追返晒啲劇情

其實阿錦算唔算俾桐生「害」死？

我認為人中0 係咁多集最高質
雖然馳星周無份 但好有周星馳feel
特別結尾重遇
牧既表情成個feel 就係心諗:嗰個人個樣好怪
即時聯想到西遊記既結尾

真島就係一模一樣咁走左
果陣玩到呢度好有共鳴 勁感動

命之詩，時代改變

人中1,2節奏氣氛好啲，講愛情桐生慘過真島好多

人中1,2節奏氣氛好啲，講愛情桐生慘過真島好多[/quotez]
認同桐生愛情慘好多 韓劇tvb愛情劇一樣好慘 但完全感動唔到我 真島同牧之間唔係似桐生咁一個慘字形容得哂 唔係慘就係好
人人憧憬桐生咁既英雄 欣賞佢路見不平 拔刀對助 忠肝義膽 自我犧牲既高尚品格而且佢勁抽每次都可以用拳頭解決問題 但做得黑社會點可能全部都係好事 ,黑社會條路係桐生堅定咁走但又同時做聖人 故事有時寫到桐生俾人感覺好偽善 例如:風間死當佢因為個氣氛問題願諒佢殺自已親生老豆老母 但點解完全唔查下 ,桐生本身就係矛盾
1234 都好套路只係黑社會包裝既英雄片 反而係0 將佢地昇華

你用電影嚟比喻，0似xmen fc多過西遊記好多，桐生由美差婆3個嘅相似度，比起真島牧村朴美麗冴島4個，更似至尊寶晶晶紫霞3個

3,4係系列較平庸嘅作品唔講，0先係黑社會包裝既英雄片中嘅經典，0桐生線要熟1-5先覺得好睇，就好似睇到marval phase 3再睇phase 1,2會覺得好睇咗，0真島線就似xmen fc整大反差，再加段“得唔到嘅愛就是最好”去吸引人，但0真島線最後唔係想叫人沉溺於呢份痛苦，有其他事支撐真島繼續走落去

1,2嗰種沉重嚴肅係系列中獨一無二，完全係nolan Batman 1,2

桐生愛情高班過好多日劇啦，用感動唔到你韓劇tvb愛情劇嚟比，根本冇得比，唔通有班人話真島牧村感動唔到自己，就代表劇情唔感動？

其實查到風間會收養殺過嘅人嘅仔女

0好睇，係因為人中1,2留低太多好伏筆，桐生27歲前嘅事，80年代繁華，黑道頂峯，堂島風間柏木世良嶋野嘅過去，第二代東城會，再拉埋人中4,5嘅冴島，先成就到人中0

人中0如果10分滿分，咁人中1,2一定唔止10分，5都同0平手

由年齡，職位，行事，真島定位根本就唔係一個可以成日出場嘅角色，所以先要用前傳去創作，正因為間唔中先出場，所以咪可以避免被人話偽善

而且最後，桐生都不帶走一片雲彩咁離開

首先我話0最後果度到有西遊記既FEEL 所以有共嗚好感動 而桐生既劇情感動唔到我 無話桐生唔感動 TVB韓劇一樣有人睇到喊 只係比喻唔岩口味
由頭到尾所有觀點都係好個人 好主觀
追左POST 發現你好HARD SELL 桐生 事實玩得人中都會鐘意桐生 不過我更鐘意真島
睇人氣投票都知未出0之前真島都已經係最多人投
我玩緊果陣 覺得0最正 每部獨立黎睇0更加係最完整既一部 身邊好多無玩過人中既人都鐘意玩0 如果叫佢地玩 1 2先未必會鐘意人中

俾支那仔勇太中出

點解遙係咁比人話係G?
岩岩先開始睇達哥玩人中

我冇hard sell桐生，玩得人中嘅都知桐生唔洗hard sell啦吓話，我只係跟返個劇情去討論，睇你好似將桐生真島對立咗，但我對桐生冴島秋山品田真島嘅喜愛都係差唔多，計埋谷村遙有7個主角，實在唔明點解咁多人會有對立想法，

你講真島最多人投又點？但你又話由頭到尾所有觀點都係好個人 好主觀 ，達哥都覺得冴島吸引過真島啦，同埋我上面又解釋埋真島定位令佢高票，亦令佢無法佔據大量劇情，令好多淨係想睇真島，其他完全無視嘅人失望

我自己感受完7集，就唔覺得0最正，每部獨立黎睇，0係最完整既一部，而1都係，0識得將1-5嘅吸引劇情拉返去過去炒埋一碟，最完整好正常，馳星周寫人中1,2已經隱隱約約想將第一二集合成一個故事

身邊好多玩過/無玩過人中既人，未有0嗰陣，已經鍾意人中1-5又有，鍾意4,5,維新又有，0嘅出現，唔會令佢地忘記以前一樣有0水平嘅集數，唔會淨係識0乜乜，真島前牧村後，

我冇時光機，所以我唔會學你講如果叫舊玩家玩0先未必會鐘意人中，同埋你呢個位有偷換概念，0本來就係系列故事時間第一作，就算人中3,4,5,6好過0好多，你第一隻玩3,4,5,6都會一頭霧水，咁梗係唔會入坑，人中1,2又已經係ps2年代，唔多人識欣賞，極1極2因為想加強故事性都有連返落人中0，就算我推薦新玩家都會推薦玩0先，情況就好似哈利系列，星戰系列，未來戰士系列，Batman系列都係正常第一集引人入坑先，但唔代表第一集就係最好，所以你呢個唔係論據嚟

遙1-5唔係G，真乖女，明白1-5桐生同遙嘅相處時光，再睇人中6遙做嘅野，就會完全明白

桐生有諗過，錦都有諗過
第九章奪還一開頭，桐生伊達揸車去橫濱嗰段對話，仲有錦臨終前嗰段遺言，或者解答到你，我會建議你睇返原片，我會覺得錦最後係解脫咗

閪孩子

極1同2係咪1-6之前既事黎?唔係好熟

即係「算」，而且阿錦最後係要用條命去償還返原本嘅罪同桐生嘅恩…

極12就好似電影翻拍咁
人中極=人中1重製
人中極2=人中2重製
極12會比舊版加多啲劇情同其他元素，但主線大致一樣
劇情時間上0，1/極1，2/極2，3，4，5，6係順序的，0係前傳

但其實桐生都冇左十年時間，冇咗自己個組，冇得咁樣責怪佢，桐生自己都冇得結婚，但冇咁嘅經歷，堂島之龍人生並不完整，亦唔似龍，亦唔會有遙同伊達同秋山嘅出現，大吾可能會搵錦報仇，真島永遠都係嶋野組若頭，神宮就50%做唔到政府高層，正如真島冇去到幫冴島，結果真島唔洗坐，冴島要，真島一樣內疚多年，宿命，命運就係人中嘅主題

而且唔會去沖繩識沖繩人，唔會有牽牛花，近江冇咁易打到東京，桐生識唔到差婆，但可能都會打真拳派近江同龍司

以下片段可以令新手清楚晒個時間軸

仲有個好重要嘅資訊：
只有0，極1，極2同6先提供中文版

事實係真島多人鐘意 自然發文就真島多 想佢既劇情同出場多D好正常 乜野淨係識真島前牧村後 真島阻住你鐘意桐生咩?
不嬲都無對立 原本講緊果幕 真係估唔到個人感受會令你失望 , 真係唔好意思阿

唔該哂咁多位解答

我都知真島多人鐘意唔洗猛咁提嘅 0更加推向高峰添，不過高峰唔會維持太耐，會回落，真島嘅定位如上所述，就算sega努力“必”比你地，戲份都唔會有你地期望咁多，你啱啊，想佢既劇情同出場多D好正常，咁任何一個熟劇情嘅玩家，指出期望難以成真嘅分析都好正常呀，希望你唔好失望啦，因為極12，人中3-6真島戲份都冇0咁多㗎~

講咗幾多次，我唔係淨係鍾意桐生，同埋冇唔鍾意真島，你skip曬我講其他角色嘅留言都冇辦法，事實就係好多盲毛新人淨係識真島，但又唔識/唔熟其他主角，就一面倒捧自己嗰個，甚至隱隱踩其他主角

人中1,2係2005,2006 ps2作品，所以sega喺2016,2017於ps4推出重製，即係極1,2

阿遙乖乖女黎

呢朵花超誘惑

伊織老母呢

由美原本個款好睇好多
比神宮食左之後就

得啦 知啦 講左有追po
之前個po 已經見到一有人講真島 你就桐生點點點
講二句真島唔提其他人就話人只識真島既盲毛
鐘意邊個都要俾你管住哂 ? 打成篇野引戰

sega 就算係掃地阿嬸只要人氣夠 搵到錢獨立整隻game完全唔係問題
加上隻老鼠新作唔掂收左皮 當新ip整成個系列都唔奇

朵花背後含意教人不勝唏噓 冇對與錯但有因與果

有追po都睇唔到我話過幾次冴島吸引力不下於真島，唔好唔夠講發脾氣話人引戰啦，老奉要好似你咁淨係中意真島唔會講其他角色咩，講真島但對桐生毫無感動都未算最差，講真島冇提冴島先最好笑，管鬼到你咩，不過舊玩家唔會好似你咁囉

咁真島咁高人氣，做咩人中0-6唔搵曬佢做主角賺大錢呀？ 依家開新人中之龍用新主角喎，你仲講到好似老鼠新作收咗皮，先有機會令真島有系列主角做咁

你唔好再無的放矢話我淨係講桐生，因為真島可以講嘅地方已經被你地講曬，我睇你地留言就夠，而桐生仲有討論空間，加上0代之後少咗人提冴島秋山品田谷村大吾，新嗰班真島fans係咁將桐生真島二元對立，先誤會我只講桐生，如果有人用真島去話冴島秋山等等點唔感動點唔吸引，我一樣會駁佢

我中意人中係佢成個故事同人物，唔係單一集數同單一角色，因為人中之龍唔止一個

臭G

你真係痴撚線 上黎回篇文 講下都自已最鐘意邊part 有乜撚野好駁?果part關冴島撚事? 提你老味咩 當人無玩過?就算無你爆撚哂劇情出黎唔洗玩啦
你鐘意還你鐘意 有人玩完極同6唔覺得感動 但佢地又唔會阻撚到你感動 個個po 都入去洗 都唔知你駁乜鳩

講到你惱羞成怒唔好意思，唔係要駁你自己最鐘意邊part，不過我可以講自己最鐘意邊part同佢有咩優勝囉，大家討論下囉，唔明點解你講講下受唔住，接受唔到真島牧村呀，0呀一定係最好啫，我係駁嗰啲誤解其他主角，忽視其他集數存在價值嘅人啫，不過咁啱嗰班人都係0之後走出嚟

只係講個人名，就當爆撚哂劇情 你真係唔玩好過玩 其實嗰part真係關冴島事，不過費事你又話爆劇情唔洗玩

都係嗰句啦，你講0，我都可以講0同其他集數，係你自己敏感，又討論劇情討論到語塞啫，1-5唔成功，點會有0出現呀，講到1-5冇感覺好正常咁 我唔會屌鳩你，不過我會建議你玩人中淨係玩真島情節算，其他當自己失明失憶算

有咁多巴打討論得咁熱烈，就代表人中真係好成功嘅遊戲

連登有1/4人中 post 都係個痴線佬回
以為呢個年代已經無哂艾倫 龍崎呢類癲狗 見到佢真係有D感動

中意討論人中=痴線佬，見到你直頭有啲感觸添呀

咁似菅谷利沙子﹖

松田聖子髮型

正喎

紅牌阿姑

係咪個個巴打去晒風化島

咁都有罵戰

唔緊要，呢啲叫激情，就好似當年阿倫同張國榮、Twins同2R嗰類良性競爭啫

好鍾意睇呢類對比圖，見證十年電腦繪圖技術嘅進步…

cap得好辛苦，逐條片search逐幕search出嚟cap再排好po上嚟

我當然了解，用心開post同回post嘅人一眼睇得出

巴打玩日文版

可能玩完0先玩極嘅關係
極玩到最後桐生要打錦
直頭想棄手制唔打
見到一對兄弟變成咁真係好唏噓

打到眼濕濕

唔使理隻狗 佢講野係咁

人中嘅兄弟情刻畫直頭可以同港產經典「英雄本色」有得揮

好索

Btw,有少少似後生版惠英紅

我覺得正過人中0女醫生

佢藍本係柴咲幸

係咩,點解?

d人話個陣係興緊神探伽俐略，佢跟柴咲幸個女警角色整，個角色又係叫xx薰

「內海薰」，好神似

又幾似.不過印象中人中2出時神探伽俐略好似未播

人中2 06

神探伽俐略07喎

搞笑呀

义晒脾

整體上都有80%似

sorry,我都係以前係舊登睇返黎

唔通係倒返轉？伽利略參考返人中？

咩水?

老雪

原來係SunShine小雪

唔出奇，內海薰好似小說本身無，電視劇原創

我不行了.....

新小雪好正

堅似.

個氣質Match

無可否認…係搵柴咲幸做藍本

小弟確認已迷上差婆

呢個係咪人中系列首次既男女合擊技?

完全兩個樣

都係完全兩個樣，而且我覺得袁仲似啲

啫係你都認同唔似，咁可唔可以講下有冇一個角色係似袁，有嘅又最似邊個？

我貼嗰pair已經最似

達哥收手啦

隻歌百聽不厭

Off Topic, 以下呢個AV女有少少 " 保濟Yuen " Feel...

新版小雪真係好
唔知佢參考邊個嚟整

個樣好似宋芸樺

黑肉

差婆堅有料到

BE MY BABY

唔似

果然系狂熱粉絲

有D似以前TVB教普通話既-利嘉兒

林澧袁呢

D神情真係好唯肖唯妙..

推推推

越睇越似柴唉幸

留意咗巴打你好耐，你真係好淫

越黎越鍾意所有傲嬌差婆..

好襯

我覺得似糖妹

咁老

糖妹30啫，計返成名嗰陣都21歲嘅

差婆真係好撚正 有冇磨牙？

好撚正！

依家啲CG真係好細緻. 動作表情已經越黎越自然, 而最難處理嘅皮膚同頭髮嘅像真度都進步過上一集好多. 呢張睇得出狹山有少少白頭髮Tim

25歲有咩白頭髮，燈光嚟

你啱

同阿遙拍拖

達哥整到啲女超柒

正常玩家的小雪

達哥的小雪

呢段笑死.

第一集牧村實
第二集狭山薫
雖然完全兩種類型, 但兩個都令人一見難忘.

星君鼠

幾可愛

幾時下海

請問有冇心水清嘅巴打知道圖中上方白衣女子是哪位女優?

呢位..

我曾經有位故友好似星君鼠

老雪好正

咩事走咗？

呢個真係醜化得好緊要吓

....

小雪 VS 雪紀

都差幾遠

呢個shot似

喊咗

同堂島大吾情侶裝

老雪靚好多

汪明荃

你會唔會搞錯咗啲咩

老雪真係幾搶戲.

小實今集染咗髮.感覺氣質唔同咗少少.

人中如果以金庸小說做藍本整一集，點睇？

唔明點溝得埋，可以指引下小弟嗎？

好似維新咁，以古代俠客作背景

龍如 之 金庸群俠

極2影相個兩條女都好撚柒

用人中極個系統，操作蕭峰殺出聚賢莊，操作黑木崖圍攻東方不敗，操作張無忌對六大派，主線又多靚女溝，點睇

日本仔應該鍾意西遊記/三國多過金庸

西遊記，邊個係悟空
邊個角色似邊個三國人物?

好正喎

佢咁都改到，要改成西遊記一定難佢唔到

人中0啲囡囡明顯高質過極2

得2,4,6,7有高橋三上桃乃木明日花水平

忽然覺得白石幾正

戴眼鏡老雪好好J

今集對手要數最是正就係佢

人中北斗唔知正唔正

北斗有咩女角？

一樣玩開妓寨（風化島）

強貼留名

呢個post開咗成年啦清

達哥FB PAGE見到

小雪 = 冰雪女皇
香奈 = 日本娃娃
聖子 = Lady gaga
Aika = 野原美冴
綺羅 = 幸保不失

勁鍾意呢條女
完全係我杯茶

橋本梨菜睇相麻麻，玩完覺得好撚正

龍如 之 桃太郎

點睇?

其實佢地原貌靚好多

我覺得今集模擬得差高人中6好多…

笠原清美係成個樣貌神韻都極似

小雪正定佢正啲先.

佢正好多

Q版？

點解好少巴絲討論差婆？